(同性戀議員) 慢必參演香港電影, 片酬1000港元

人民力量立法會議員慢必陳志全，做過電台節目主持同演員，最近忙住同建制派議員就修改議事規則喺議會打仗，但忙還忙，都抽到時間重操故業，客串拍電影。講緊嘅係由舒琪監製，今屆「鮮浪潮」電影節最佳導演李駿碩首次執導嘅《翠絲》（港版《丹麥女孩》）。

電影講述變性人男主角翠絲，發現自己有做女性嘅傾向，之後逐步去實踐，當中面對嘅困難同壓抑。翠絲一角由剛奪得人生首個電影獎項、國際電影人年展最佳男配角嘅姜皓文（黑仔）演出；新鮮出爐金馬影后惠英紅，會飾演佢老婆。
...
其實慢必以往拍過好幾套電影，包括香港cult片代表作之一嘅《生化壽司》，亦喺《古惑仔：龍爭虎鬥》入裡做拳術旁述，演技都唔錯㗎。預計《翠絲》下年會上畫，到時又可以一睹慢必嘅演技喇。

幾位議員喺抽獎環節亦預備唔少禮物同現金獎，抽晒後Miss Mo即席再拎多1000蚊出嚟抽，慢必亦攞咗早前為港版丹麥女孩拍戲所得嘅1000元片酬出嚟再抽獎，相信助理都皆大歡喜，開心過聖誕。

姜皓文同惠英紅做夫妻好似怪怪地咁

話哂都係專業演員，一千蚊太小啦

呢套片唔係中港合拍片, 低成本, 無法子...

(係中港合拍片, 就算係無對白既大茄, 都可以片酬過萬.....)

變性人